今日不反對通知書未完D狗都照衝入黎

利申先:發夢在場睇天高地厚
明明嗰個位通知書到11.00，你老母d長盾無啦啦衝擊，即係話不反對通知書係廢既，勇武派識做啦

輿論工作要立即展開！
唔好比同溫層欺騙！

黑警挖示威者眼先被咬斷手指

黑警拗斷被捕人士手腕

街方屌黑警系列

-------------------------------------------------------
使用長輩圖

去淺藍地方帶風向

連儂場帶入社區

文宣組煲大佢